係動物台貼動物比唔係動物台既人負皮

諗深啲其實都算係一種變相既認可

然後你班hihi就會比正皮

牙腎

講真唔係動物台會員就死出去啦，入嚟鬧鳩啲本來用開嘅人真係WTF

D人好惡